好希望周梓樂同學可以同我地睇到今日

難得終於有開心事好想可以一齊瘋狂慶祝何已完

我地開心一陣就好 我相信佢想睇到既係真正既勝利!

佢只係喺另一個地方同我哋一齊睇緊...

要求當選民主派議員代表民意聽日去poly接被困學生出嚟

頂你無啦啦整喊我

越諗越想喊

頂，搞到我眼濕濕。

睇到喊咗，希望佢泉下有知...